無可否認以前高登好玩過而家連登

以前真係可以笑足41頁
日日有膠po
而家連登悶好多

以前高登成人台仲好多野睇

而家香港搞到咁
邊仲笑得落
有時睇睇下膠post見到人推政治野
見到嗰刻咩心情都冇晒

呢個真

同感。。。

所以咪要光復香港囉

以前高登有成人台架？

00後冇幽默感

但係呢度真心膠係史上最多

新移民太多

炒車次數史上最高

玩?

613之後香港冇高登

係 有d屎post笑到嘔

仲有改圖post

唔關事
示威之前連登已經係好on9
一味靠d價值觀批鬥po譁眾取寵，完全唔好笑之餘仲覺得好反社會人格

True

一黎門攬太低啦 依家isp / 學校 email 好易有
二黎以前高登真係小眾人上
依家 8 歲又上 48 歲又上
過半數係 00後

人一多 自己質就低

好多人云亦云 無乜獨立思考既細路仔多

洪七公

仲有譚永銓d j圖

係囉，我都想知

我都覺，示威前我有一段時間直頭鏟咗app
以前高登雖然俾人話係毒撚集中地，冇人敢認自己有高登ac，但係事實上入面有一班臥虎藏龍創意無限
政治經濟文史哲科學乜都識，搞笑post又可以好笑到lead住成個網絡文化
而連登只係得班on9，日日係度講"所有女人都係雞"同埋"死gay佬"，淨係識玩假膠以為自己好好笑

D顏福偉改圖笑到我傻

賜酒都冇埋

冇得玩酒換酒

日日上黎仇女仇窮
現實咪又係垃圾一件
所以先話佢地反社會人格

高登真心on9

....呢樣先最撚on9

依家既高登比連盈仲柒

而家開個膠post會比人屌PR洗版

咁你記住唔好笑了

梳
挽先啱🙏😅

咁多年
社會氣氛唔同左啦

利申由舊登玩到連登

我覺得正負評先黑人憎，好易比啲正負評影響判斷力
點解唔比人set顯示正負評

04-08最正
啲膠post同改圖好高質素

下下李斯end post
有笑料都懶得開post

未有李斯之前
又有鄭子誠恥笑gif

唔通呢

以前上高登真學到嘢
嗰時接觸下天文學到嘢

李斯真係睇到打冷震

推政治野唔係問題，屌膠post話佢五毛三毛洗走政治post先冇癮

高登有趣好多
宜家有少少想返去高登
但高登個畫面唔太鍾意用..

如果當年早洩冇Bam HKG+ 唔知宜家會係點

繼續興旺

仲有高登load好慢
而家又少人上

應該都係衰過呢度
唔好忘記方丈亂bam人激走好多人
同搞SMS會員引晒啲小學雞白痴仔
先係折墮嘅起因
2016年嘅舊登值得可以話係慘不忍睹
啲咩老肥閪bam圖，jj橫切面圖而家諗返起都想嘔

佢試過一晚封晒我4個ac
joe好小氣

以前同而家個社會氣氛都唔同啦

依加連登啲戇鳩仔係多到block 唔哂

條林早泄真係害死高登罪人嚟
肥v係度不知幾正，綠潛同牛腩3號玩走咗佢

好掛住果陣，又有ae2000 又有賭撚，又咩你來自潮洲
好多真心膠比人笑，鳩下鳩下又一日

陳冠希單野將高登成功變成香港人既論壇
佔中果陣巴打用babykindom 同discuss hk 名義沖龍和道笑到我仆街...

其實2012打後高登都開始未落
好多網絡打手進注

有冇人記得以前有啲爸打開post講係line追日本妹，最後真係去咗日本

時代唔同，以前唔興俾人知自己真實身份，玩，所以好多人玩forum,玩下膠

facebook後到ig變左真人kol博上位搵錢，集中砌靚自己社交帳號，少左人玩forum

以前好多潮文到而家仲好經典
而家一季唔知有冇一篇有質素

林早洩攪禿伯+腦魔
亦令高登走向衰亡既原因之一

ak48咩日本妹坐完張椅佢坐到好開心嗰個？

好多，仲有啲追日本live。

以前高登有肥V係度都不知幾好
係有條仆街仔爆左人地個FB 連人地同朋友合照都擺晒上高登

搞到人地急住走

引撚咗個草泥馬樣小氣又自大既仆街林早泄做高登ceo就開始末落

初初接觸高登係燦神post
笑撚足一日

個日係街見到堆00後玩小紅書同抖音。。。仆街緊係無幽默感la, 幽默感源自創意，成日對埋個堆野邊會有幽默感。。。

lw99 d改圖

淨係覺得兩邊登都好多人為咗要你接受佢啲歪理，咩衰格野都UP得出。

諗住你唔知佢現實世界乜水，就有咁過份就咁過份！

就係咁簡單！

原來大約14-15年先開成人台 可能兒登太多細路唔知 搞到我仲被人寸添

小朋友唔好俾膠住 一開始係用影視台擺啲av post
五六年前先有成人台

沒自信的毒男

當年草泥馬開咗個親子台
成個親子台都係親子AV post

以前d改圖同潮文高汁到

以前高登係冇成人台
係貼曬去睇肉台

門檻低咗同知名度大咗自然多咗唔同人
以往圍威喂毒式玩膠呢度做唔到咖喇

連登仔00後 好多老鬼都係睇 唔留言

硬件台

高登成人台
人唔笑狗都吠

依家高登應該無post可以1001

以前高登：
賭撚，腦魔，改圖改歌

而家兒登：
女性=妓，住公屋=垃圾，月入<50k=賤過地底泥

已經唔撚使比

1028大事件
依家都冇人記得了

好多連登仔垃圾
才華又無錢又無

影視台咪成人台囉

成個高登根本都係成人台,中學果陣用投影機睇高登 全班有男有女一齊睇, 之後係到入d咩 學生妹 走光果d 估佢真定假 點知入左自爆post 老師入黎全班罰

創意台都一大堆j圖

神回

jj狗, jj樹 , 女夜鬼

我有份貼，之後俾人禁左幾日言

條撚樣第二日就ban撚哂啲人
痴鳩線

叫雞post開係飲食台

禁言姐，無ban

其實有無人想返高登 多口問

咸片影視台
明星J圖 娛樂台

不過當年舊登旅遊台（或者初時嘅連登）有一樣嘢好就係會屌柒啲伸手黨
邊撚個夠膽死開個post乜行程都唔柒寫，淨係留低句有咩好介紹嗰啲
下面全部一定係打攪伯母

而家？啲BNO post 旅遊 post 成日就伸手，當正呢度啲人係專業旅運移民顧問
屌佢老味呢啲撚樣真係見一個屌柒一個

一直有兩邊上
但是個邊真係冷清左好多
d po平均得幾十型百幾個留言

而家5P字都未必屌

你對佢哋用5p，佢哋屌返我哋轉頭呀

你大個左者

以前1x歲覺得膠好好笑

到你而家40歲就知知識搵錢先重要

仲膠咩

因為依家好多人當咗呢道係抗爭大台O者

以前好撚多真心膠

而家連登中學雞做主導

先係小學雞
然後5毛
然後網絡打手
之後感情台狗公港女

依家咩人都有d 好似社會縮影
同facebook差唔多
冇左原本特色

依家叫樓主post reference
反而俾人叫「伸手黨」

依啲講法係高登傳過嚟先㗎